究竟要有幾自戀先會改個咁既ig名

利申 好憎佢同亞軍 做鴨咁

who

Who

李潤庭?

who?

季軍好樣衰

鍾君揚

CY拉

who😂

圖呢

乜野亞軍

邊撚個？

終於有人講啦屌

香港先生

你唔講都唔記得左有呢個人

呢條撚樣霉左咁多年俾佢用老婆做gimmick上到位
日鳩日用香港先生打飛機

好樣衰

算啦 有自信係好事嚟

有人講先知係香港先生

咩佢做左好多年架喇咩 以為30幾歲就去選港男想轉行做鴨